[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (40)

咪撚再炒喇

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

自私炒車撚下場

攬炒圖

冇回顧？

屌那星，連續兩日架59a都遲黎，正仆街，搞到我連續兩日都遲到

太長Cut咗，想要下次補係第二版

3號仔派彩

回顧
Post (39)

Post (38)

Post (37)

Post (36)

Post (35)

Post (34)

Post (33)

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

塞到傻閪咁 咩事

郁都唔郁又做乜鳩呀

dllm 塞到on9

一出隧道停撚左又想點

長青搞乜

塞到仆街 dllm

長青又做乜

前面撞車

今日又要遲到

終於過左塞撚左成半個鐘

留名

#133522 牛仔
推舊post 1001但唔貼新post link

開個google drive 整定個範本

仆街 比佢累死
咁都撞

想問下有無人知... NR719朝早由寶怡花園開出，會唔會去到百德新街？定係剩係到灣仔？

一定經sogo,總站好似糖街

回程中

出發

踩上這無盡旅途

路路暢通

唔該晒巴打

例位又點

城隧入沙田塞死哂

康文署總部對開有壞車，我都塞左9個字先過左嗰個位

城隧返沙田塞到

想問下妖道係咪封左

沙田好似好少咁塞？

都唔係，不過通常過左上橋轉入新城市嗰個位就唔塞，今日係多架壞車先塞咁耐

第一次見沙田咁塞。印象中入沙田係好順暢

有無人知260X多左個西九站之後會用多左幾耐先到尖沙咀?

你預多兩至三分鐘

新post 留名

Morning

未上車已經肚痛

較早前交通意外已清理，大欖隧道往九龍方向全線解封。
2019-03-28 HKT 06:54

順到仆街

開到40啦
真係長開長有

今日順過噚日

就快9點
見到有私家車俾警犬捉偷行巴士線

屯門閣入屯門上斜又撞
到底幾柒先會係斜路中間撞

往九龍深井位又塞喇

汀九上橋前果個位入左波

唉要塞到幾時

回程時間

灣仔又冇車出

繞道出口倒塞真係天才設計

灣北大塞（改完路）
金鐘火燒地底
錦田公路好似反左車
幾時到其他

屌你地鐵咁都仲敢加足3.3%

垃圾廢鐵要爆幾多獲先肯收手

屯公出九龍近豪景已撞
好可能冇車出返出

Happy Friday

屯公咩情況？

下次做返

260x順利出到老尖

老龍又咩事

59a碼頭上爆客

荃灣路入葵涌道有幾時係唔塞

happy Friday 加埋落雨

冇帶遮呀屌

Happy friday+濕滑既屯公

已經搭緊巴士返新界
陣間多車就

屌你咁早就收到工

載通（62）旗下九巴停止RoadShow廣告近2年後，有媒體引述知情人士稱，RoadShow將於今年在九巴復播，但未有時間表，4月時將有詳情公佈。
ON9

老龍呀屌你

九東又塞

上星期五塞到𠎀街
今日又係咁

準時到

西貢都塞車

九龍灣爆塞

要跳車了

觀塘到九龍灣用左半粒鐘

九灣橋壞雙層

屯公慢駛龍尾小欖

小欖好塞

3車快線撞左

過西隧後塞爆

龍翔同屯公係大佬

屌你老母 我的 Happy Friday

屌，電話得返21％ 塞車點捱

點解女人可以咁多野講
坐邨巴有兩個後生女由上車到依家 全世界都聽到啦

其實香港地真係有必要有咁多私家車咩

過到西隧當你贏啦，港島已經塞到仆街

Diu
未到跳車站已經塞

坐充電🔋位
次次上車時得十幾廿幾，落車七成以上

好彩968改左路唔行長青
多謝司機

入屯門轉車站前面塞塞地

紅哂

乜野事
過左西隧係奧海城已經塞

好似整路，呢個只係第一關

第一關都過唔到
仲想見到大佬？

整路加撞的士
警察已清場

首關已過

係荔景已經要慢駛

七點未夠灣仔上車，依家先到中環

屌啊
260x總站上已經用左九個字先上公路
點知見到呢個post 屯公又塞
9點都未返到屋企

究竟閪隧嗰邊整咩撚嘢路 次次經過都唔知做乜鳩

6點半鰂魚涌上車，已到天水圍

六點半喺柴灣上 788 塞完車七點四上環落車
都仲趕到七點班 934

好多關要過
慢慢打大佬啦

長青無事喎

btw 見到西九龍公路對面綫塞到喊

969E？
今日要去灣仔整啲野，如果唔係我都落咗車了 一樣返鰂魚涌太古

屌，有個肥婆拎咗隻貓上車

969C，就黎搭到認得d人，晚晚都係同一班人，同一個司機，特別係個headphone靚女

見到咁塞，一係就104轉西鐵，一係就大利村巴，一係就969B啦

老龍未入三幹就塞

headphone靚女，留意下先

btw, 村巴邊到搭 幫朋友問

打到轉車站
暫時冇事

淺色大耳筒，超易認，好有氣質

btw個司機哥哥勁好禮貌，手車又好，有d人搭到會同佢say hi

google左，原來取消左

特班=校車
知大家邊度落車

西隧上干諾道中天橋未到林士街改劃線

HKEPC 有人話老龍又派彩

入屯門又塞

臨到皇珠路嗰度 整路封左兩線

屌我都搭緊屈班車入屯門

停撚咗呀

星期一

地鐵開彩 買定離手

早晨，今個禮拜返4日

又塞 屌你老母

小推一下 有冇有心人知

961係

慢

962X未必 屯碼又有 962A 962P分散返啲人

屯公出口近兆麟貨櫃車撞私家車

到置樂通常都開始企

閪隧繼續正常表現

咁咪返大陸 唔會塞

你幾點出發
962X 0830先開第一班(大約0855到屯市)
早過呢個鐘數都係搭返961啦

7點半咁上下
咁即係全世界湧去961
點解屯市會冇村巴去金鐘

上路

龍仔極塞

沙田返屯門一路暢通 啱啱返到屋企

例牌野冇事

頂唔緊啦

九龍灣

老龍真係可以日日撞

觀塘上車50分鐘都係未過摩士公園

唔撚識揸車咪撚揸啦
龍翔 呈祥 屯公 日日是但一度炒

仆街老龍，今日仲塞過上個禮拜五

龍翔道究竟邊到炒左

龍翔道往荃灣方向，近竹園道的交通意外未清理，慢線仍然封閉，中線解封，一帶非常擠塞，龍尾分別到：觀塘道近九龍灣港鐵站、偉業街近常怡道。

2019-04-01 HKT 18:46

坐左9個字都未由觀塘到黃大仙

唔撚識揸車就唔好收工時間揸啦
龍翔又塞

我由九龍灣搭巴士都只係比平時略慢

深井 觀塘 龍翔 呈祥 屯公 屯門 總有條奶野

搭咗100分鐘終於落車

無返幾日工 要做狗了

早

坐隔離條友成陣煙剷味

美孚橋位又搞乜

個個都落晒車行落橋

最憎依木木咀

屌佢老味荔枝角就到..迫我轉地鐵

日日有人係車瞓到打鼻塞

總好過大大聲講電話

有個藍色帽日日打

元朗好大鑊，巴士落晒錦田公路出口走。

2019-04-02

元朗公路往屯門方向，近博愛交匯處有交通意外，龍尾：攸潭尾村。

2019-04-02 HKT 18:36

架巴士改左路唔駛塞博愛仲快

元朗天水圍

Yeah

屯門達陣

呢次反應勁快，平時係話撚之佢塞。

證明博愛迴旋處一早就應該炸撚左佢起交通燈

架車已到yoho

44個司機醒
行貨櫃場d路經新田走

屌。係on9就真。。。

兜大圈仲要公路通番
呢度就塞死

我過梗上水，都睇到下路塞車，反而上路多車都叫行到。

唉仆得街，已經坐左半個鐘，前面仲係好撚塞，佢兜大圈兜番上去迴旋又係塞撚死

訓訓下入左新田

我都係塞左三個字咁上下 好彩

你答咩車
行番公路咪好囉走去新田屌

平時5個幾字到屯市
依家成10個字

今日屯公要生生性性

54/77k 塞兩次博愛
紅頂橋底直飛

收工路路暢通

倒位開始慢

又想燈

葵涌上橋又咩事塞呀

例牌打尖撚落大河道迴旋處

00:15 過咗轉車站開始慢車，係咩事

返埋今日

早晨

東廊東行今朝撞死人單嘢仲未搞掂
返東區巴打睇路

廢老死都要累街坊

屯公無事但東區出事

都成兩粒鐘都攪唔掂

老龍收左皮

牛池對出炒

屌呀 我未落黃大仙已經塞緊

請問龍翔道塞乜鳩

過左就順

不過要塞下先
痴線

塞到黎畢架山花園

要遲到了

唔撚識開就行路啦屌

早岀想食個早餐又變遲到 屌你老母

好多人係黃大仙落車

啱啱到撞車位見到架車被拖走

老龍=九東

老龍=九東boss

元朗公路大塞車

唔知，朗天路上斜位開始塞

坐鐵算

十八鄉迴旋處上斜位慢線炒車，有警車到場處理緊

巴士好彩入四美街

收工先峰
幫大家探路

報～丁狗出事

唔撚係掛

喂呀

放假先出事

講多次

69c邊條契弟鬧鐘響又唔醒

較鬧鐘起身

屯門方向近轉車站炒車

星期六都黎料

愉快假期就咁過完

老龍

又出事？

係獅隧口慢駛緊，頭先兩隻警犬飛上去

屌，老龍又塞

得今個星期要返5日

膠液廣場塞車中

今日做乜撚，968失蹤？

我晏過平時4個字上車，架車都係平時早4個字班人。

怡和大廈塞到仆街

又塞...

報～終點站開始出事

九灣出偉業街路口撞車

老龍荃灣方向明愛有壞車

例位又塞

morning

星期二good morning

睇黎今朝好順暢,無人出聲

過左長青 黑左
龍仔成條紅曬

回家

是

今日早咗出門，應該會塞車塞番遲到。

海皇路皇珠路頭場派彩
龍尾城巴車廠

又撞乜撚？

到底幾弱智先會撞

塞死左on9

塞左係九巴車廠幾個字

真心

依家有順返

邊條弱智仔咁高技術炒埋電單車度

炒車應該永久釘牌

唔怪得村巴兜左置樂
好彩無坐巴士

屯公起點上斜位拉手掣

遲到啦

做乜鳩

應該巴士線塞返上黎

一上跑道就塞

屌，原來有兩條撚屌撞車
入左路肩

9點要到荔枝角

入到巴直線就好順架啦
過左跳車站唔算好多車

轉車站巴士應該3個字先埋到站
咁d人唔遲到都難
利申;村巴

係
依家踩行油

唔坐村巴真係遲硬

而家仲塞緊？

見到唔洗點排，轉車站前已經散場
利申 直飛唔停

4個字前排長龍

汀九似撞左

部960咩事呀
咁陰公豬全車人要落車

屌有個死肥佬扯鼻寒好撚嘈

which bus or train

屯門區垃圾小巴44系上星期日已經加價

係 尋日答車見到16.8先知

禁住黎搶

算啦巴士加價仲密仲多
44咁好生意加價都吹佢唔漲都要坐
261都唔平又太慢對安定一帶黎講

痴撚線 跑到都未上開始塞..

跑道

屌你老味44架架都唔上客
等到遲到

收工時間，老龍入葵涌方向
過左彩虹之後，巴士開始慢慢碌車

過完老龍就到呈祥道碌車

仆佢個街又無960

老9經常欠人收車，唔奇丫

一落汀九就收皮

小巴佬：你唔鍾意可以搭其他交通工具
老闆：點解唔早啲出門口？

屌你老母又深井

無搭幾日巴士又奶嘢

無一架上客，咁就寫明屯門區內不上客去碼頭啦

塞車Fiday

肯定全港都唔會塞

咁早立flag

FRIDAY

星期五放過我啦

汀九搞咩

4車 隔100米再3車
點揸車㗎

仆街汀九收咗皮

汀九又撞 ，一條大直路都撞

未落雨就撞
垃圾

塞到停埋唔郁

撞落海啦仆街

警察截住左

比快線行先

屌 天耀去觀塘架村巴冇撚左

係大欖隧道逗留左十分鐘

嚇死以為會遲到
就落車

全家掉落海啦

拉手掣

跑道重開

6車撞埋一齊

屌佢老母臭閪 大欖塞到媽閪 屌

死全家呀你老味!係大欖隧道塞緊呀!

直頭唔郁

大欖塞到停

係大欖15分鐘

大欖塞到乜咁 唔遲到都變遲

連巴士線都慢駛

又要lm

塞係大欖隧道入面真係好撚慘訊號又無乜 完全與世隔絕

係入面塞緊 。。

咩事

屌撞晒佢地落海啦

小事一樁 損毀嚴重都未算
阻鳩住

白車都掉

死全家！
死全家！
死全家！
死全家！
死全家！
死全家！

六車連環撞，塞左二十分鐘左右

汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家
汀九撞車死全家

最前面個架女人揸

元公轉入三幹條路開始塞

塞撚到去屯市 停咗唔撚郁

呢排日日係友愛個隔音屏塞 日日都上跑道前開始塞

哇屌好彩上到7:20班58X

原來2月頭已經冇左

早左出門都遲到 本身仲ff緊有早餐食

NR909

好彩今日做懦夫

小意思啦

好急屎

屌你老味塞到咁撚樣都有嘅。

哇幾時，咩大鑊野

屌你老母 我要去機場呀

累人人

本身9:00就到九龍灣落車, 而家先出長青

一樣

屯門揸車出沙田用左成粒鐘

成撚日塞車

58X 班次密到紅橋冇人等

58m仲密

坐左成個鐘，終於到汀九

特快車都要遲半個鐘 依家先食早餐

皇珠路又塞返落屯公

做埋一月就執左
得番元朗果條

269c 69c 屌打村巴

食屎啦 呢兩架閪車

69C 放工真係好閪, 得果幾班

倒數放工時間

唔撚柒燈啦，今日全港大塞車呀，大家睇路呀。

回避
唔知會唔會青馬汀九玩強風管制呢

兩架垃圾
九龍灣入面依家仲要得條垃圾269S

以前返觀塘，回程搭邨巴又平又快又有位坐，塞車仲識轉路線

最重要佢入新浦崗同九展唔洗行好遠

屯門市中心段已深紅色

已成日常

中環塞到

回避

仆街

深水埗on fire封長沙灣道全部巴士要兜桂林街經西九龍中心出返去

今個禮拜返4日

下個禮拜都係

正呀
再下星期都係

邨巴冇行荃灣路

最多都係塞4日

唔好燈埋放假

沙田市中心

汀狗順

想請問有沒有人知道發生咩事？謝謝。

因交通意外，沙田鄉事會路來回方向，近大埔公路全線封閉，影響大埔公路往大埔方向近沙田鄉事會路擠塞，龍尾分別：城門隧道公路近美松苑及青沙公路近美田路。另外，亦影響沙田圍路往沙田鄉事會路方向擠塞，龍尾：沙角街。

屌你老母

269D同邨巴炒左

明白，謝謝你。

咁我好好彩送車尾

巴士有人傾計真係炆到仆街

仆街上左49x
轉46x去大圍避唔避到

下個星期唔使返

再下個星期返兩日

我頭先都係係正後面有人傾計
本身用緊airpod即刻轉個隔音好d既耳筒聽歌

屌你老母究竟傾撚完電話未啊班師奶啊叔
上車傾撚到落車

天雨路滑

濕滑既屯公,老龍

市中心又黎料 開始倒塞返出黎

嚟咗架吉車
打橫瞓都得

深井例位街燈收哂皮睇路

屯公入屯門方向近浪翠園開始碌車

早呀

我決定保持緘默。

少少濕嘅路面

九龍灣紅左

好在果斷轉搭地鐵

老龍又乜料

成條啡色

老龍又搞乜撚

九龍灣乜事

老龍全條紅色

好彩落車後先急屎

塞咁耐都唔知塞乜

無炒車
但係唔知塞咩9

我發誓之後返工唔會返九龍東
痴鳩線

屯門返觀塘
慘過食屎

做左三個月 即走

怕左boss老龍?

我都想quit

日日坐62X
快45分鐘 10%
塞車 最少個幾鐘
塞完黃大仙 老龍 汀九 深井
痴線
做份文員仔去咁遠
老子不幹了

之前屯門返荃灣先叫真正做到work life balance

臨達陣去到哈羅先黎慢駛

屯公去元朗市中心開始塞到實咗

我都啱啱過三個月, 但唔想走
除咗車程問題, 其他嘢覺得ok

日日七點半出門口七點半先番到真係想死

7:30pm番到屯門已經好好

個日俾班垃圾司機搞到遲到

啱 依家例位又派彩

1945 屯公入元朗 深井位撞車
封快線

07:40 出門, 20:15落車咋...

型撚屌係咪掛住回味個記招
安心揸車啦屌

屌你老味！！！！！！！！！！

真係點坐都死
衰過過海

老細有冇乍型？

買起左條彌敦道

早晨。。

捱多兩日

星期五

返埋聽日

呈祥道東行近九龍塘分叉位慢綫有慢小巴阻路

假期前夕少左d車

之前返觀塘06:50 出門口，19:20先返到

番銅鑼灣都係12個鐘先番到

1700

復活假成班車手放假，尋日回程快過平日

今日呢？

回程時間,各位睇路

今日會塞到仆街

反向燈

任塞唔嬲

要多謝佢地買起老龍

老龍西行近澤安邨兩架私家車串燒

Diu

老龍東行Gooooal！

老龍東行撞左啦

老龍西行近畢架山花園兩架私家車kiss

返屯門係西痕喎

個相機都未整好前車dup乜Q

放心，今日返工放工都唔會再塞，直到五月一。

唔好咁燈

用生命去燈

返埋今日

#metoo

放到五月一。

今日順撚到

回程

今晚順到仆街，個個好快返到屋企

利申：回避

燈

屌你老母

我屌你老母新墟派撚左彩啦

多謝燈位

因交通意外，屯門公路往元朗方向近屯門新墟街市的快線及中線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

預撚左

呢句琴日架喎

屯門生活日常
係巴士訓下啦

屌

歡度佳節

唔緊要啦
老龍唔派咪屯公派

好撚彩決定淋多陣雨搭有位坐嘅58P都唔上架要企人嘅58M

架巴士一地都係沙做乜鳩
利申 開咗車先知新墟出事，仆得街

今日遲走無坐邨巴 上巴士
一坐低就見到派彩

準備今晚食宵夜

食屎啦你

Narita_Brian

塞撚到青龍頭

老龍東行近獅隧中綫兩架私家車kiss

入西隧都紅咗一段
今日好燈

塞到停撚咗，訓陣先

港島西行線無車

轉車站前後好塞

啱啱先上車 做勇士

好在我收五，一早愛回家
你地訓下覺先，訓訓下就回到家

返八定返七啊你？

屌你咁撚準 仲要派金多寶

汀九橋開始塞
城巴司機繼續霸氣行行政大樓避車

過例位開始順

上巴士見到個post係面就知咩事

屯門好多壞撚咗既司機

好大雨

九東落狗屎

紅雨
將軍澳黑到以為係夜晚

假期大交合特別手鬆

放假都塞汀狗

紅雨嘛

又係例位

較早前青馬大橋往機場方向，橋面快線意外已清理，車龍有待消散，龍尾：青衣西北交匯處。

例位快線有反車表演睇

青馬大橋5巴士相撞 至少15人傷

老龍屯公唔派彩，反而到青嶼幹線派彩

258D 做乜行荃灣路

又返工

四日假期咁快就完左

城巴甩班遲到真係好嚴重
次次上車都已經企滿曬人

唔想做人啦

睇返新聞應該係捉深井P牌七人車

今日快到

今日全日好似喪屍咁
靈魂出竅 手郁但個腦空嘅

夠鐘返屋企抖

汀九多車慢駛

丟那媽
鋪鋪都係例位架喎

完全唔想起身

汀狗橋？

西隧唔塞上環塞

深井上斜慢線停左架車

屌塞車

未到

葵涌道上呈翔龍尾荔景站

回避去睇戲

美孚口好似有架269C跪低左

學校假期真係好爽
比平時早左10分鐘到
證明左平時幾撚多自私車

塞車Friday

下禮拜又見班自私家長

諗住去醫院抽埋血先返工唔洗塞
而家十點半屯公仲塞過平時正常返工

又係深井出荃灣車阻撚住哂囉

荃灣路上屯門公路有壞車

屯公往屯門方向 過左轉車站近黃金有8車串燒

屌 龍尾到轉車站。

星期六都塞

屌依家沙田開車

正確好似有九架，頭車係中港牌

返2日又放假

班學生回歸喇

星期四開始返工。

搭巴士個陣煙鏟味真係

上個禮拜 夜晚搭巴士
對面條友浸酒除

每個毛孔都有煙味飄緊出黎

大欖去九龍，入隧道口前4 車，封快線
慢車

㰖隧咩事

4車串燒

屌你老母日日起碼塞15分鐘西消防街！

有次坐狗巴有條友陣煙臭臭到成層都係，即刻走上上層坐

屌 識唔撚識渣車架 你老母撞咩撚野啊

一條直路有咩好撞... 釘牌啦屌...

開口有陣腐屍味果種煙鏟最難頂啊仆街
好似食煙食到所有內臟腐爛咗咁
試過一個坐正係我隔離仲要講電話 真係生不如死

你老尾荃灣路又塞返落葵涌道

迴避先

朝朝見到圍繞西消防街一圈

汀九收皮了 塞緊

過左就ok

荃灣路唔撞車都成日塞路口
過咗塞車路口就順到仆街

山景落皇珠路條路仔26撞的士

入美孚出九龍方向又塞車

見到塞左好長 但我依家塞左係西隧口

呢d位都撞個牌扔撚左佢啦

多謝精明嘅駕駛者令我又可以遲到 多撚謝

欖隧出九龍倒塞番收費廣場

架村巴行汀九勁塞
荃灣路會唔會無咁塞

屌兜路兜到慢哂
葵涌船廠個邊過荔枝角

做咩依個時間都咁塞

屯公轉車站又塞乜撚

塞乜撚，點解冇新聞講

想知做乜咁塞

塞到依家仲塞緊

日日都塞架啦
有乜好報

見到google map紅晒就去左做懦夫

今日特別塞
我架村巴唔行荃灣路走去行汀九》船廠》荔枝角
都好撚塞
遲左5個字

同鄰國爆炸一樣，日日都爆已經無需再報

新虛 例位又黎

又咩事

都係果d啦...

日日都係果d

大家已經習慣了

搞到我遲左半個鐘先番到屋企

入屯門汀九深井例位大塞

停撚埋郁都無得郁

果度果壇野幾耐先整完架
搞到條路窄曬

仲未到個炒車位

Fuck 咩事
汀九橋塞爆

長青隧道 間歇性封閉

源頭係邊

浪翠園

深井例位

做咩唔郁

十分鐘前過咗長青排緊龍尾 十分鐘條尾去到貨櫃碼頭

仆街炒車撚

塞到咁遠

好彩荃灣路直入元朗完美避開

下路都塞

半個鐘先匯到入屯公

你老味行南灣都要塞半個鐘

炒車師機可唔可以死

屌佢老味

起身返工啦

屯公三聖出荃灣
拖頭kiss 自私撚，阻2線

一入屯公就慢駛係咩回事

入口壞車定撞車，見同差佬嘈緊

屯公呢個鐘數都塞...

一落雨就塞撚到仆街

塞塞塞

實有人炒車

濕滑既司機

跳車站有兩架巴士撞左

咁都得

有白車

搭村巴可以無視
搭巴士入跳車站會塞耐小小

唔怕
利申 58X

準備瞓個好覺

好難撞到.. 入站應該好慢

cls

咁又有排塞了屌

巴士習慣貼尾停
落雨預錯少少就

落客位有一架警車一架鐵馬同兩架消防車

仆街葵涌道已經塞
塞到依家深井又慢駛

應該好少事
除非企滿人
仆曬街受傷

上左巴士添

應該好慢咁撞 得一個比人抬上擔架
唔見有其他人傷

等左十幾分鐘上到巴士離開轉車站了

終於過左跳車站

長青一出又塞

有隧道車閃燈

較早前屯門公路往元朗方向，近深井交匯處的交通意外已清理，一帶仍然擠塞，龍尾分別到：屯門公路近汀九、長青公路近金竹角。
2019-05-02 HKT 19:30

班垃圾車神
轉頭又炒啦

六點放工 8點都未返到屋企

好撚正

又深井 又轉車站

#死全家啦車手

星期五+濕滑既屯公

今晚先死 個個mk 支那人都揸車

無事，順到仆街

濕滑既乘客

真係順到仆街

係欖隧門口慢駛

大欖吊極力子

冇追一排呢個post好似推慢咗

城隧出沙田乜事

又塞了

三號幹線

屌 三號幹線尖沙咀方向塞乜鳩

老龍玩撚完

呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷中線的壞車未拖走，一帶非常擠塞，龍尾：龍翔道近星河明居。
2019-05-03 HKT 17:48

老龍已陣亡

乾旱既屯公唔好中獎啊

老龍呈翔已幫手截左啲車

屌拿聲汀九例位有警車閃燈飛過

例位響咗

深井例位GOAL!!!!!!
龍尾已過汀九橋

觀塘道shell油站又撞
東九巴打請睇路

後面有白車嚟緊

唔識揸車果d 快D撞車死啦

例位係咪又撞？出長青即塞

成個港島都塞緊

出街避過

發生咩事
鰂魚涌15min無郁過

仲塞緊，清左場未架

19：00 呈祥道近盈暉臺，甩咗拖架。

5pm - 7pm 全港有幾多單交通意外...

老龍去東九又炒

差晤多兩個鐘先返到天水圍

好似你個名咁

每日天水圍來回九東真係同來回高雄差唔多時間

回避完回程

成日都係呢間shell

大西背發大財

全線暢通。

北北北北北北北北北北北北

Long time no see
度過陰天的假期

樓上會否燈

汀九唔知塞乜

老龍又唔知塞咩

今朝返工真係順 , 要塞都係塞例牌野 , 果種已經塞到冇感覺

我仆你個臭街老龍塞到咁咩新聞都無

下午2時許，西區海底隧道發生交通意外，往香港慢綫有一輛私家車失控撞壆後在管道內翻側，管道職員已報警，通知警方及消防，據悉，初步相信司機已自行爬出，沒有人被困。

運輸署宣佈，因交通意外影響，西隧往香港方向慢綫要封閉，只餘下一條行車綫，現時上址交通繁忙。

Cls

西隧大直路雙白線要點撚樣揸車先炒到反肚

因為係條撚樣揸車

三轉四線啲撚屌唔識攞位，又唔讓啲偷位大車咪出事囉

又做乜鳩

淨係知個司機落旺角行

一過轉車站屯公又塞乜鳩

屯公近小欖燒烤場有貨車壞左阻中慢線

屯門公路往元朗方向，近小欖的慢線有壞車阻路，龍尾：大欖落斜。
2019-05-06 HKT 18:46

屯公過左轉車站有壞車等緊你

燈中左啦

啟業塞左10分鐘都未上到老龍

龍尾例位

嘉龍村附近有綠色

早晚都係招

因為又炒咗單

過完嘉龍再排小欖壞車
東九巴打中3T

壞車仲未清場

終於到屯市
好肚餓

搞咩葵涌道向荃灣方向已經塞緊

每日來回3個鐘 有時唔知做人為乜

馬又唔見中，塞車就中晒

好急尿啊屌佢老味

成條經血色係想點撚樣 屌

唉
唉
唉

D人屌極都要喺放工時候撞車

好撚灰

好彩今日番粉嶺 平時6半長沙灣放

西鐵派彩彩

屌你老母，7點鐘葵芳上車，八點都未到轉車站

旺角返黎 已經過左一個鐘 塔到想嘔

開圍骰通殺

做乜撚啊

好似有隻賤種壞車踩住兩條線

死全家啦屌 就來瀨尿

6點八已經壞左係到踩住兩條線
之後7點豪景快線又撞左

仆你個街我想食飯呀，好撚餓呀

兩單壞車炒車就嚟連成一線

諗住早D收工 返屋企食飯

岩岩出發 早知坐村巴

屌你老母 又中招

爽呀仲要落大雨一陣又炒多單應該十點先落得車

嘩屌

我見到𥌓光啦 就黎到轉車站

屌，早知搭62x😂

星期一想死

到轉車站都有排塞我係轉車站都塞左三個字，而家哈羅都未到

今朝坐左1hr40mins先到
點知放工仲慘

好攰好餓，塞夠未

轉車站都未撚到呀 屌 好撚肚餓

冇位坐？

好好架啦！安慰自己仲有3分1要塞

有位，係返工好攰

停左豪景花園唔鳩郁

終於達陣

yeah! 到哈羅啦 美孚返屯門足足用左一個鐘

飛過轉車站就輕鬆了

汀九就開始塞

哈哈用左一個鐘9個字先由觀塘返到屋企
真係飛轉台灣仲快

呢個post 日日都係屯公同龍翔道

龍翔係終極boss

2日番來都係龍翔塞

依幾排龍翔12小時都要塞

戇撚鳩

老龍黎講明愛係咪必撞位

仲有畢架山花園

已經同例位冇分別

閪隧又唔知塞乜撚

邊撚個冚家鏟朝早返工壽撚住閪隧兩條綫啊戇鳩鳩

打錯字自膠

短 期 內 香 港 廣 泛 地 區 可 能 受 大 雨 影 響 ， 市 民 應 提 高 警 覺 。

放工落雨，天滅屯公

勇士準備上屯公

收工時間落大雨

尋日已經要行下路，睇下今日點

Fuck 濕滑呀

決定做懦夫

落大雨要炒車了

暫時順過平時

屯公慢車 不過好順咁到哈羅
晏啲就唔知了

準備登車做勇士
好撚大雨

龍翔東行OK嗎？

老龍慢過龜

準備入屯公

荃灣路已塞返落貨櫃碼頭

横風横雨

等巴士等到濕撚晒
屌你老母

中環撞車
大家唔好再去做勇士

喺美孚慢行中

點解村巴唔行昂船洲又唔行汀九

中環塞乜鳩

喺上環等撚左4個字都冇車，逼住去做懦夫，屌

上咗車自塞 屌

先

毅然跑落地底做懦夫

近永安撞車

屌佢老母咁都撞
死撚晒未

大檸樂，仲未走

更新
中旅社門口
已X962飛走

有條中港牌唔識揸車

支港牌富架有九架都係閪

仆街上左車

same
係PP 停咗好耐

屌佢老味
灣仔6點上巴士塞到而家都未過到海
呢啲人要拎去打靶

落大雨屯公冇塞車 神蹟

因為好多港島車過唔到海

平時塞車原來因為港島車太多

條撚樣跟車太貼自己攞黎仲想屈狗巴撞佢
個條撚樣啲嘴臉真係好肉酸

仲係中環。。。。

屯公塞到含撚

X962達陣，40分鐘算唔話得

正常車程

懦夫已返到天水圍

發覺有條撚樣日日搭69c都聽住歌瞓覺，又要校鬧鐘自己聽唔到嘈住成車人

港島慢駛中

狗巴成車人衝過去打撚柒佢啦

Post(41)

天雨路滑都係開定先

咁聽朝一定好塞

早晨 好撚凍

挨左咁耐先星期三

早晨，咁快又冬天

最好全年啲天氣都係咁

西隧 safe

大雨既屯公,老龍

好撚大雨
九龍灣

老龍已經準備好

彩橋壞車呀

On撚9
將軍澳隧道大半個鐘仲未到觀塘

又係收工時間落大雨

利申已上車做勇士挑戰

入屯門方向汀九多車慢駛，見到有白車

屯公冇事都順，消防好似落左深井方向

btw 東隧條龍拉到返天后

深井派彩！！ from rthk

較早前屯門公路往屯門方向，近深井交匯處的交通意外已清理，車龍有待消散。
2019-05-08 HKT 19:12

各西涼巴打早

好撚凍

下個禮拜又熱到仆街

荃灣線壞壞地

西隧慢到幾孚拉手制
出左隧道行下面重快過上面天橋

重要西隧出口跌左一地王老吉，要封線清理

今朝長沙灣道整唔，3條線封左2條

準備回程

唔好呀

happy Friday

落斜入深井拉手制

巴士線都塞到停車

wtf

每朝都要入一入黎望下

一望就出事

屯公出九龍過左跳車站塞車
塞到停下停下

肯定安全

成堆巴士都喺深水埗行車受阻

城隧做乜事啊

城門隧道單線行駛中
沙田翻工的人士有福了

長沙灣遊樂場對出van仔撞到人封剩慢線

屌好彩今日攞左annual
係長沙灣番工

仆街深水埗仲未塞完

痴撚線 唔識郁咁

屯門公路做咩事？

九龍返屯門方向

5點幾到而家

仆街塞左成個鐘係長沙灣道
係怡閣苑訓左
起身望出去屌你 長沙灣消防局

塞撚到去太子阿屌你老味

點解唔mtr去葵芳坐bus

係旺角唔想迫就上車
on9在唔搭268x

落車啦

而家司機踩行油飛緊返去

268x去洪水橋?

七點旺角上車
宜家先落車

268x係去洪水橋
但係唔經太子 深水埗直去美孚

係，有時去上水答開

美孚味又係要完鐵
巴士應該無車

咁大欖有車入返天水圍

你去天水圍?

九點上車到而家係長沙灣

北大嶼咩事，塞到hihi

屯公小欖往屯門有自私狗小路入屯公唔讓車俾架巴士撞

晚上9時許，一輛由屯門山景開往灣仔碼頭的961線九巴，沿中環干諾道中往灣仔方向行駛，至交易廣場對開時，巴士車尾突然冒煙，車長立即安排乘客落車逃生。巴士瞬間全車陷入火海，其間更傳出多下爆炸聲，黑色濃煙衝上半空，交易廣場對開一條行人天橋亦受波及。涉事巴士燒剩車架，而天橋更疑被燒至穿洞，警方隨即將行人天橋封閉，阻止市民進入，消防員接報趕至立即開喉灌救，10分鐘後將火救熄，正開喉射水降溫及調查原因。

駕駛涉事九巴的車長表示，當時巴士駛到交易廣場對開時，突然聞到一陣燒焦的味道，其後車尾位置更冒出白煙，於是他將車停在路邊，並指引車上7名乘客落車逃生，「火勢漫延得好快，幾分鐘架車就燒晒」

以後日日封兩條線

放完假又要返工

早晨，好快又有假啦

又塞

屌，下午既屯公出九龍方向響深井交匯處瘋狂慢車中，巴士瘋狂落brake

請問大約6點灣仔邊到有村巴返屯市？

仆街例位咁早就塞

駱克道兆安中心嗰頭

過幾日睇下先 唔該

我睇佢網係駱克道街市 定係佢個pdf未update?

今朝入觀塘近坪石邨位置好塞

嗰到有兩架
NR708係駱克道街市(面向駱克道)對出上客, 另外NR719兆安中心對出上客
兩架都停屯市大會堂但後者班次密好多

原來我係睇NR711，所以同大家唔同
唔該曬你

962p成撚日消失左班車

陣間考final屯門公路唔好塞唔該

一上巴士見到個個座位 貼咗d字條

邊個咁得閑

老龍咩事

貨車佬撞到架benz 打橫踩住條中快線 後面又有架踩唔切break 插左落架貨車屎忽

今日全日迴避

屌唔撚識揸車就咪撚揸坐返巴士啦冚家剷
坐 936 行上路都要比你條仆街塞撚死 含撚啦

係上路搭緊42c 有排塞

一訓醒見到咁多車撞拎左SL

中環繞道出入口又塞到中環死曬

屯元天稱霸

唔答過海線根本買月票無乜so

大西北返東九五日如果六日唔出街都冇so
收唔過15蚊嘅68X 同 277X都有份係咩意思呢

東九坐村巴好好多

我仲以為968應該係最多

條list佢冇分先後，只係跟路線編號由細排起

尋日望個表勁耐都計唔到點解258都要買月票

原本我都唔明
但係你諗下258D去邊區

係工廠區
可能多人番埋星期六

25日
16.6x2x25
$830

今日唔會塞，大家放心返工放工。

62x 258x 259x 返屯門真係清泉

聽日應該輕鬆爆Post

貼返下個post既link先

開心星期五

港澳碼頭好塞車

荃灣路晉升工廠大廈自私狗

龍翔道近澤安中招？

多謝報料，可以搭鐵做回避L啦

唔該哂
深井汀九例位少車到仆街

兜咗去九龍城

皇珠路壞左架59M

完全唔想返工

唉

屯公好嗎？

次次都係相機位

信德塞到仆街。

消防局轉出嚟，一枝燈兩部車。

元朗出發，一個鐘去到信德。

果到三日唔埋兩日就撞一次

盞燈好快轉 又多車